見到ex生活得咁開心，自己放假都一碌柒咁係屋企，想死

你地明唔明呀

橫掂都48啦，而家去投胎都唔算蝕。

驚驚驚

明

而家有冇工返